689：黑警死全家

港獨之父好野

唔反了 爸爸